保唔保持距離好

睇唔到你嘅消息會好不安唔知你過得好唔好
睇到會好燥 唔想見到你同其他異性親近

你直頭要隔離啦